<resources>

    <string name="app_name">Maxitel</string>
    <string name="login">Номер договора</string>
    <string name="prompt_password">Пароль</string>
    <string name="action_sign_in">Войти</string>
    <string name="action_sign_in_short">Войти</string>
    <string name="error_invalid_email">Неверный логин</string>
    <string name="error_invalid_password">Пароль состит из 6–8 англ. букв или цифр</string>
    <string name="error_incorrect_password">Неверный пароль</string>
    <string name="error_field_required">Заполните это поле</string>
    <string name="incorrectPassword">Неверный логин или пароль</string>
    <string name="not_connect">Нет доступа к http://lk.prudok.ru</string>
    <string name="show_password">Показать пароль</string>
    <string name="voluntary_suspension">"На ваш лицевой счет была подключена услуга"</string>
    <string name="title_activity_maxitel">MaxitelActivity</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="zablokirovat">Заблокировать</string>
    <string name="not_connect_info">Не удалось соединиться с сервером.</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="conform">Вы уверены?</string>
    <string name="exit_info">В следуюущий раз придется сново вводить логин и пароль</string>


    <string name="balanc">Баланс</string>
    <string name="pay_naw">Оплатить\nсейчас</string>
    <string name="pay_naw2">Оплатить</string>
    <string name="tv">Телевидение</string>
    <string name="tariffs">Тарифы</string>
    <string name="help">Помощь и поддержка</string>
    <string name="services">Услуги</string>
    <string name="good_login">Успешная авторизация</string>
    <string name="remember_you">Запомнить Вас?</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="settings_saved">Настройки сохранены</string>
    <string name="wait">Пожалуйста, подождите,\nвыполняется вход</string>
    <string name="home">Новости</string>
    <string name="balanc_format">Баланс: %sруб</string>
    <string name="tariff_format">Тариф: %s</string>
    <string name="login_format">Договор №%s</string>
    <string name="inet_on">Доступ открыт</string>
    <string name="inet_on_message_format" translatable="false">Абонентская плата снимается ежедневно, равными долями. Примерно по %.2f рублей в день. При текущем тарифе деньги закончатся через %s дней.</string>
    <string name="voluntarily_locked_info">Доступ в интернет заблокирован. Абонентская плата не снимается.</string>
    <string name="razblokirovat">Разблокировать</string>
    <string name="voluntarily_locked">Добровольная блокировка</string>
    <string name="block_internet">Интернет заблокирован</string>
    <string name="sistem_block">Системная блокировка</string>
    <string name="system_block_info">Интернет заблокирован в сязи с отрицательным балансом. Напоиминаем Вам, что после наступления отрицательного баланса, для снятия блокировки, необходимо заплатить минимум за месяц вперед.</string>
    <string name="wait_p">Подождите, идет загрузка</string>
    <string name="badNews">Что-то пошло не так, попробуйте позже</string>

    <string name="abonent_pay">Абонентская плата</string>
    <string name="rub_mes">"%dруб./мес."</string>
    <string name="rub_add">"%dруб.</string>
    <string name="speed">Скорость</string>
    <string name="bolee_60_kan">Более 60\nканалов</string>
    <string name="promised_payment">Обещанный платёж</string>
    <string name="haur">72 часа</string>
    <string name="new_tariff">Подключение тарифа</string>
    <string name="run_tariff">Подключить</string>
    <string name="confirm">Я согласен с условиями</string>

    <string name="change_tariff_info" translatable="false">"
        Этот тарифный план вступает в силу начиная со следующего месяца.\n
        При наступлении отрицательного баланса на лицевом счету абонента доступ в интернет блокируется, абонентская плата не снимается.\n
        Чтобы снова разблокировать интернет, Вам нужно положить на счет миниммум %d руб. (На месяц вперёд).\n
        На этом тарифе абонентская плата снимается не раз в месяц, а ежедневно равными долями. Примерно по %.2f руб. в день (зависит от количества дней в месяце).\n
        За подключение тарифа у Вас со счёта спишется %dруб. первого числа следующего месяца."
    </string>

    <string name="credit_info" translatable="false">"
        Услуга обещаный платёж платная - 20 рублей.\n
        Вам на счёт будет начислено %d руб. Через 3 дня эти средства спишуться.
    </string>

    <string name="voluntary_locked_info" translatable="false">"
        Добровольная блокировка - сервис, позволяющий временно (до 6 месяцев) приостановить обслуживание.\n
        Стоимость услуги "Добровольная блокировка" 30 рублей.\n
        Абонентская плата в этот период не снимается. Ваша абонентская линия остается абсолютно работоспособной. Выданные сетевые реквизиты удерживаются за абонентом."
    </string>

    <string name="unblock_info" translatable="false">"
        Доступ в интернет будет разблокирован в течение 10 минут.
    </string>

    <string name="iptv_ne_v_seti">
        Чтобы смотреть телевидение, должно быть выполнено несколько условий:\n\n
        1. Ваше устройство должно быть поключено к WiFi внутри сети Maxitel.\n\n
        2. Ваш роутер должен быть верно настроен. А именно настроены маршруты.\n\n
        Если у вас возникают проблемы, пожалуйста, обратитесь в службу технической поддержки компании Maxitel.
    </string>

    <string name="nastroika_po_info" translatable="false">"
        Опытные специалисты компании Maxitel быстро, качественно и недорого:
        - Настроят интернет
        - Установят антивирус
        - Избавят вас от назойлевой рекламы в интернете
        - Почистят компьютер от вирусов и нежелательного ПО
        и многое другое.
        Для вызова специалиста обратитесь в службу технической поддержки. По телефону 228-00-20"
    </string>

    <string name="o_kompanii_info" translatable="false">"
        Компания Maxitel заботится о каждом клиенте. У вас не работает интернет уже дольше, чем полчаса и на сайте компании нет информации о тех. работах?
        Звоните в техподдежку! Специалисты компании приложат все усилия, чтобы устранить проблемы, как можно быстрее."
    </string>

    <string name="diagnostika_info" translatable="false">"
        Если у Вас что-то не работает, можно попробовать решить проблему самостоятельно с помощью этой несложной инструкции"
    </string>
    <string name="question_1_pc" translatable="false">
        "Прежде чем пользоваться интернетом, нужно его включить (запустить VPN соединение).
        Когда вы пытаетесь включить интернет…"
    </string>

    <string name="question_1_router" translatable="false">"
        Первым делом попробуйте перезагрузить роутер. Для этого просто отключите его от питания на 5-10 секунд и включите обратно.
        Подождите, пока роутер загрузится (около минуты), и проверьте заработал ли интернет.

        Не помогло?
        Посмотрите на роутер, у него есть 3-5 портов, куда можно включить кабель. Но только один из них входящий порт.
        Он должен отличаться от остальных либо цветом, либо положением, или может быть подписан \"WAN\". Убедитесь, что кабель, который идёт из подъезда, включен в него.
        Остальные порты в роутере для вашей домашней сети. Ваши устройства можно включить в любой из них.

        Всё правильно подключено, но не работет?
        Теперь давайте посмотрим на индикацию роутера (мигающие лампочки).
        Если на Вашем роутере не горит ни одно лампочка, или горит только одна - Ваш роутер неисправен, нужно покупать новый :(

        На роутерах обычно есть:

        -лампочка питания (должна гореть всегда)

        -лампочка WiFi (должна гореть или мигать)

        -системная лампочка (должна мигать)

        -и по одной лампочке на каждый порт

        Теперь вам нужно найти, какая лампочка отвечает за входящий порт. Просто отключите входящий кабель, она должна погаснуть. Включите кабель обратно, она должна загореться.
        Теперь проверьте интернет еще раз."
    </string>
    <string name="question_2_pc_norm" translatable="false">"
        Интернет совсем не работает, или работает, но очень медленно?
    </string>
    <string name="question_2_pc_false" translatable="false">"
        При попытке подключения должно приходить сообщение об ошибке с номером…
    </string>
    <string name="question_2_router_lampa_ne_gorit" translatable="false">"
        Такое может быть из-за двух причин:

        1. Не исправен WAN порт в роутере. Чтобы проверить это, попробуйте переключить входящий кабель в другой порт. Если там ламопчка загорится - похоже у вас сгорел WAN порт, нужен новый роутер.
        Если в другом порту лампочка тоже не горит, см. пункт 2.

        2. Повреждён кабель. Проверьте целостность кабеля внутри квартиры. Интернет-кабель достаточно надёжный, если есть какие-то повреждения, их сразу будет видно.
        Если никаких видимых повреждений нет - скорее всего причина поломки со стороны Maxitel. Тут без техподдежки Вам не обойтись. Вызов техников скорее всего будет бесплатным."
    </string>
    <string name="question_2_router_lampa_gorit" translatable="false">"
        Работает ли интернет хотя бы на одном устройсве, подкюченном к роутеру? (Телефон, планшет, ноутбук, ПК)
    </string>
    <string name="q3_pc_sovsem_ne_rabotaet" translatable="false">"
        Такое происходит чаще всего из-за:

        1. Ваш лицевой счёт заблокирован. Может это добровольная блокировка или системная (за неуплату).
        Напоминаем Вам, что если Вы допустили минус на своём счету, счёт блокируется. Для разблокировки нужно заплатить сразу за месяц.
        Дополнительную информацию можно получить в техподдержке.

        2. Проблемы с компьютером. Возможно фаервол, неверно настроен прокси сервер, дейсвия вирусов, ошибки операционой системы.
        Если Вы сами не можете устранить проблему - обратитесь в техподдержку. Вызов специалистов скорее всего будет платный.

        Что сказать оператору?
        \"Здравствуйте! Мой номер договора - ХХХХ. У меня подключается VPN (ВПН), но интернет не работает\""
    </string>
    <string name="q3_pc_medlenno_rabotaet" translatable="false">"
        Компания Maxitel прилагает огромные усилия, чтобы все клиенты были довольны. Но, к сожалению, от поломок никто не застрахован.
        Обязательно сообщите техподдежке о проблемах. Специалисты компании сделают всё возможное для скорейшего восстановления связи.

        Обычно проблемы такого рода возникают на стороне провайдера, но возможно (маловероятно) дело в вашем компьютере. В этом случае вызов техника будет платным.
        Чтобы исключить такую возможность, можно попробовать настроить другой компьютер и проверить скорость там (если это в Ваших силах)

        Что сказать оператору?
        Подробно опешите проблему. Насколько низкая скорость?
        Страницы открываются по 5 минут?
        Невозможно смотреть онлайн видео?
        Невозможно играть в онлайн игры?
        Лучше всего проверьте скорость на сайте http://www.speedtest.net
    </string>

    <string name="q3_691" translatable="false">"
        Эта ошибка может возникнуть по двум причинам:
        1. Самая распрастростанённая - неверно введён пароль или имя пользователя.
        Внимательно проверьте, имя пользователя должно быть типа \"номер договора-имя компьютера\" например 123456-pr123456
        Пароль должен быть введён АНГЛИЙСКИМИ символами. Если в пароле есть большие буквы, вводите их большими. Если пароль состоит из больших букв - вводите все большие буквы.
        Чтобы точно не сделать ошибку, откройте какой-нибудь текстовый редактор, введите пароль там, затем скопируйте(выделить его, нажать правой кнопкой и копировать) и вставьте в поле для ввода пароля (нажать правой кнопкой и вставить).

        2. Введён неверный IP адрес.

        Если Вы сами не сможете решить проблему, обратитесь в службу техподдежки. Вызов специалистов будет платным.

        Что сказать оператору?
        \"Здравсвуйте, мой номер договора ХХХХ. При подключении VPN(ВПН) соединения у меня возникает ошибка 691. Я пытался заново вводить логин и пароль, но ничего не помогает.\""
    </string>

    <string name="q3_720" translatable="false">"
        Неверно настроено VPN подключение. Зайдите в "сетевые подключения", найдите там подключение, которое Вы запускаете для доступа в интернет(VPN). Нажмите по нему правой кнопкой мыши и выберете свойтва.
        Ищите вкладку связаную с безопасностью и там шифрование данных. Шифрование данных должно быть отключено.

         Если Вы сами не сможете решить проблему, обратитесь в службу техподдежки. Вызов специалистов будет платным.

        Что сказать оператору?
        \"Здравсвуйте, мой номер договора ХХХХ. При подключении VPN(ВПН) соединения у меня возникает ошибка 720. Сам настроить подключение я не могу.\""
    </string>

    <string name="q3_800" translatable="false">"
        Эта ошибка может возникать как из-за неверной настройки компьютера, так и из-за проблем в зоне ответсвенности Maxitel.
        Проверьте настройки подключения. Если не знаете как - позвоните в техподдержку, оператор вам поможет.

        Что сказать оператору?
        \"Здравсвуйте, мой номер договора ХХХХ. При подключении VPN(ВПН) соединения у меня возникает ошибка 800.\""
    </string>

    <string name="q3_neizvestnoya_oshibka" translatable="false">
        Похоже у вас какая-то редкая ошибка. Обычно такие ошибки вознкают из-за проблем с компьютером. Проверьте настройки подключения.

        Если Вы сами не сможете решить проблему, обратитесь в службу техподдежки. Вызов специалистов скорее всего будет платным.

        Что сказать оператору?
        \"Здравсвуйте, мой номер договора ХХХХ. При подключении VPN(ВПН) соединения у меня возникает ошибка (сказать номер ошибки).\""
    </string>

    <string name="q3_povregdenie" translatable="false">"
        Можете попробовать восстановить кабель самостоятельно. Для этого нужно отрезать повреждённый кусок и скрутить жилы по цветам.
        Учтите, что если скрутка сделана не качественно, могут взникнуть проблемы в будущем.

        Вы можете обратится за помощью в службу техподдержки. Опытные специалисты компании Maxitel качественно восстановят или заменят Ваш кабель.
        Учтите, вызов специалистов в таком случае будет платным.
    </string>

    <string name="q3_kabel_cel" translatable="false">"
        Похоже, что проблемы на стороне компании Maxitel. Обязательно позвоните в службу техподдержки и сообщите о них.
        Специалисты компании сделают всё возможное, чтобы как можно скорее восстановить связь.

        Что сказать оператору?
        \"Здравсвуйте, мой номер договора ХХХХ. На моём роутере не горит WAN (ВАН) порт.\""
    </string>

    <string name="q3_rabotaet_na_1_ustr" translatable="false">"
        Проблема в связи между вашим устройсвом и роутером. Проверьте WiFi подключение. Проверьте кабель, если компьютер подключен к роутеру кабелем.

        Если Вы не можете исправить проблему самостоятельно, можете вызвать специалистов компании Maxitel. Учтите, в таком случае вызов будет платным.
        Больше информации вы можете получить у оператора техподдежки.
    </string>

    <string name="q3_router_ne_rabotaet_sovsem" translatable="true">"
        Такая ситуация может возникнуть как из-за проблем в зоне ответсвенности Maxitel, так и с Вашей стороны.
        Чтобы точно исколютчить неисправность роутера, настройте интернет на компьютере напрямую. Если не знаете как это делать, позвоните в техподдежку. Оператор поможет вам по телефону.

        Также можете вызвать специалистов. Учтите, если причина неисправности окажется с Вашей стороны, вызов будет платным.

        Что сказать оператору?
        \"Здравствуйте, мой номер договора ХХХХ. У меня не работает интернет, хотя WAN (ВАН) порт на роутере горит. Перезагрузка роутера не помогает.\""
    </string>

    <string name="q2_tv_pc" translatable="false">"
        Попробуйте отключить интернет (отключить VPN подключение) и проверьте, заработало ли телевидение.
    </string>

    <string name="q3_tv_marshruti" translatable="false">"
        На Вашем компьютере не настроена маршрутизация.
        Если у Вас на компьютере установлена программа для просмотра баланса, найдите в пуске Maxitel-маршрут. Если у Вас не установлена эта программа, скачайте и установите её с сайта компании.
        Нажмите правой кнопкой мыши по Maxitel-маршурт, выбирете пункт - Запуск от имени администратора.
        Должно появиться окно с полем для ввода. Здесь нужно написать свой основной шлюз. Ищите его в договоре. Галочку "очистить маршруты" нужно снять.
        После этого телевидение должно работать.

        Если Вы не можете это сделать самостоятельно - пригласите специалистов компании Maxitel. Вызов в таком случае будет платным.
    </string>

    <string name="q3_tv_ne_rabotaet" translatable="false">"
        Скорее всего на Вашем компьютаре неправильно настроен фаервол, возможно ТВ не работет из-за действий вирусов или какая-то ошибка операционной системы.

        Вы можете вызвать специалистов компании Maxitel. Учтите, вызов в таком случае будет платным.
    </string>

    <string name="q2_tv_router" translatable="false">"
        Скорее всего на Вашем роутере не настроены маршруты. На сайте компании www.maxitel.ru есть инструкция по настройке роутеров.
        Вам нужно выполнить пункт, связаный с маршрутами.

        Если Вы не можете самостоятельно сделать это, можете обратиться за помощью в техподдержку компании Maxitel. Вызов специалистов в таком случае будет платным.
    </string>

    <string name="dont_change">При заблокированом доступе в интернет, менять тариф невозможно.</string>
    <string name="for_exit">Для выхода нажмите назад дважды</string>
    <string name="title_activity_tv">TvActivity</string>
    <string name="title_activity_servises_maxitel">Maxitel</string>
    <string name="history_payment">История\nплатежей</string>
    <string name="hint">Воспользоваться этими услугами, с помощью приложения можно только внутри сети Maxitel.\nТоесть Ваше устройство должно быть подключено к WiFi.</string>
    <string name="paymetn_history">История платежей</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="only_maxitel">Доступно только внутри сети</string>
    <string name="good">Спасибо, тариф изменён</string>
    <string name="bag">Что-то пошло не так</string>
    <string name="off_mobil_inet">Доступно только внутри сети. Отключите мобильный интернет.</string>
    <string name="good_10_min">В течение 10 минут деньги поступят Вам на счёт</string>
    <string name="unbock_10_min">Интернет включится в течении 10 мин.</string>
    <string name="format_next_tp">Следующий тариф - %s. Вступит силу первого числа следующего месяца</string>
    <string name="format_credit" translatable="false">"Вы воспользовались услугой \"Кредит\".\n\n%s в %s у Вас со счёта спишется %s"</string>
    <string name="uze_est">Услуга уже подключена</string>
    <string name="nizkii_balans">Баланс вне допустимых границ</string>
    <string name="nastroika_po">Настройка ПО</string>
    <string name="o_kompanii">О компании</string>
    <string name="call">Позвонить</string>
    <string name="request_call">Заказать звонок</string>
    <string name="srazu_v_pc">Сразу в компьютер</string>
    <string name="v_router">в роутер (маршрутизатор)</string>
    <string name="question_0">Кабель, который идёт из подъезда включен…</string>
    <string name="appwidget_text">Нет связи</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>
    <string name="maxitel">Maxitel</string>


    <string name="pon">Понедельник</string>
    <string name="vtor">Вторник</string>
    <string name="chet">Четверг</string>
    <string name="sreda">Среда</string>
    <string name="pyat">Пятница</string>
    <string name="sub">Суббота</string>
    <string name="voskr">Воскресенье</string>
    <string name="voidite">Войдите</string>
</resources>
